StarWar BB-8遙控機機械人

日本買番黎玩得一兩次 連手機應用程式操控

平放

[img]圖片網址 [/img]

500收

用下腦都知呢隻嘢唔襟玩

高多小小啦Ching🙁

咩叫連手機應用程式操控
個App都係value ？

連接app玩嫁隻野 唔係平時個d有埋個遙控

講真我有 好撚垃圾
玩左一次已經唔想要 300都無人要

其實我意思係句野好似表達堅 平放BB-B連埋個app，app都係value之一，但個app係free

即係我將「連結」解讀成「連同」

550！最盡